覺唔覺擦住個地下行路發出撻撻聲嘅人好似狗？

去啲好靜嘅地方見到呢類人真係好想打柒佢地

屌你老母行路都唔撚識
行路都嘈鳩住哂
唔識遞起隻腳行？

使唔使比對小學雞閃閃暴走鞋比你著？

呢啲多數係肥仔/肥西
行步路都要慳力

著皮底都算
著膠鞋波鞋/行地板果啲就仲仆街
吱吱聲勁刺耳
真係好想斬撚左佢地對腳

認同
利申行路無聲

有個同事唔洗望都知係佢行過
拖住咁行 嘈到死

same 平時都係飄過好少人留意到我

話似狗都抵毀咗啲狗

地板問題，整地板班人應該囉去餵狗

但我對THOM BROWNE個設計係咁

皮底咯咯聲好正